二坡坊出張咁嘅垃圾就收貨，我哋手足俾人斬到永久傷殘呀！

出張咁嘅垃圾通告就要我哋收手？
你包庇福建佬嗰陣唔講嘢？唔叫佢收手？
我哋對唔對得住永久傷殘位義士？
想我哋收手好簡單
供班福建佬出嚟
捐錢養嗰位義士一世
以後荃灣有行動出錢出力

推

交人出黎, 直播斬番甩佢手腳出黎先算

佢哋全部許開麻雀館找換店 洗黑錢

對唔對得住永久傷殘位手足？
永久傷殘呀

屌你老母啦二陂坊
而家想求饒？
你斬人斬到見骨果陣
個男人求饒你又有冇聽到呀？
食撚屎啦

個手足永久殘廢

幫手推行動post

【裝修】簡單有效嘅文宣方法